[瘦燃心聲]終於的去心肝去練大隻

話說前排我去做body check,度左身高173cm,重得53kg,計番bmi得個17.8，當場就比d護士姐姐笑大瘦，我梗係勁嬲，因而我今日就的起心肝去康文署gym room練大隻，去到就當然買月費計劃啦~點知買左月費都無得即刻玩，要排隊，不過我要練大隻咪照排囉！由7點15排到7點40先入到場玩，入面去見個個仔仔的手瓜都大過我大髀，我冒着班仔仔奇異的目光走去我最鍾意推胸機玩，推啊推……

Lm

Gay post ?

dick起深肛

做左2set,就起身，諗住休息十分鐘，再做，但就係依一剎間，有個大隻佬就黎搶左部機用，仲要示威咁將我set個重量由頭個格較到最低個幾格，一做就做左十分鐘都無諗住讓番部機出黎，我心諗我都累到不舉(隻手)，又己經做到2 set好滿足，咁咪大人有大量咪讓佢繼續玩，自己咪走囉！點知去到拿證ge時候先黎料
keep證個職員，我
:我想拿番張證
:咩名啊？
:柒頭
:吓，咁快走啊~依家8點都未夠wor，做咩咁快走啊
當場我呆一呆，姐係笑我廢姐,好彩我反應都唔弱
:我霸氣咁話係啊，趕番屋企睇愛回家啊!
:
我心諗佢一定比我咁霸氣答案嚇親

btw,下次佢再咁問，可以點答佢

隻手累到打唔到字而要用緊google讀音
打字的人上

你地班gay 老依個係認真post黎架

唔操胸咪操J囉